點解仲會有路痴呢種生物

未有google map之前有路痴我都明

係咪宜家啲人連google map都唔識睇

你對路痴嘅期望太高

路痴都可以識睇地圖架喎

平時無打開機 唔識睇地圖

周不時有人拎住smartphone 問路，重要唔係長者

Google map 仲未完善 香港有d 後巷野都會有少少偏差

唔用googlemap

已前google用黃頁料易睇好多，
轉用myhkmap好耐了

iphone內置嗰個嗰個幾好用
不過有時街景嗰啲都要用返google

下次直接問我咪得！

路痴唔止路痴

你記曬成個地圖？

有咩game推介比佢哋？

廢青/伸手黨
人類發展科技就係為咗呢啲人
點知班人連用都唔識用

有次去大街，條友行咗相反方向

Is

香港有幾多棟樓？

On9 cm

Google map都唔識睇 真係好on9

sor lor